［含分析］為何政府不想區選改期？

1. 一日唔選，一日要顧住建制選情，佢地做事唔可以太過份，一選完，仲唔射死晒你班仆街。

證據：麥美娟流都話「咁撚樣唔駛選啦仆街」

2. 建制心知越遲選政府越多機會做柒事，佢地建制越輸得多，所以長痛不如短痛，話唔定仲有機會過到半數。

講真，如果政府唔想選要改期，會睇你班香港人面色？一早改左啦。

所以我絕對認為，區選一定唔可以舉行到
否則理大一役手足一定會部坐監。

原來，真正既春袋，係區選

不服來辨

推

其實係 區選已經俾啲建制玩晒
啲阿公阿婆一車車送去投票

其實泛民今次真係有機會贏
但建制真係好醒，佢地都知道寜願輸小當贏搏過半數。

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

和你塞幫藍營拉返唔少中立票

記住有咁早得咁早去投票
一來避免突發事情關票站
二來增加廢老排隊時間
小心投 慢慢投 睇清楚先好投

有無諗過,
1. 政府係賭仔心態, 明知民意蝕緊, 都想大賭一鋪求翻盤
2. 政府有思維誤區, 以為只有年青人會出來抗爭, 過去一星期拉左大量年青人, 等佢地投唔到票, 造成民意逆轉既假象

以林鄭既mindset, 呢兩種可能性不低

林鄭想搵藉口下台

老人院如果火警鐘誤鳴係咪好麻煩架

其實真係想知老人院啲老野係咪有識員陪佢地投票？